韓國瑜：罷韓令我連續好幾晚都睡不好

高雄市長韓國瑜在大選結束後，回到高雄一直受到罷免的挑戰，如今罷免的第二階段已經通過，第三階段來勢洶洶，韓陣營為了不坐以待斃，北上對中選會提出「罷免無效」的行政訴訟，希望以此消除罷免的壓力。

據鏡週刊報導，國民黨在罷韓的過程中內部其實有出現不同的聲音，甚至有藍營基層在罷免上提供協助，藍營背景的民代、里長更有人加入連署，這讓一直努力市政、防範疫情的韓國瑜相當心寒。

據報導，韓國瑜曾在一次私人餐敘中透露，他為了這個問題已經好幾個晚上睡不好，而據當時與會人士表示，當時韓國瑜的神態、談吐都顯得相當憔悴，顯示這個問題實在深深困擾著韓國瑜。

condom

有分別咩

無力應付建議辭職

罷韓成功嘅話 你以後唔駛返工鍾意永久長眠都得啦

點解光頭都係仆街？

民主國家（真普選）先可以有健全政治生態
因為 議員 對選民負責 而非政黨

變左做韓國魚改圖區

好明顯佢已經成為中共棄子

因為光頭所以仆街
定 因為仆街所以光頭

追討返應該要發嘅大財

禿子跟著月亮走 我們跟著禿子走

好驚

靠 你484鋼鐵韓粉
喔 氣氣氣氣氣

罷免程序係點

seed呢

屌你老母

公平d講 唔棄佢唔通攬佢咩

而家等6月投票
但條友同法庭申請停止罷免
法庭未覆

我屌
笑到我

直接入棺材

醬呢？？

上面啲圖

韓國瑜被罷免示長一刻 一定要跳返呢隻舞先

市

痴撚線

睡不好就吃安眠藥

噢，是嗎？

返去咬老軟囉
佢老婆屋企咁有錢

好似住劏房大陸佬

尊重台灣人選擇 佢地鐘意點咪點

大j

番號pls

聽講當時 中天等「紅媒」全日loop韓國瑜新聞

辭職咪唔怕罷免囉

做咩咁大個賊字

好醜樣老實

寧願將資源放係柯p身上啦下屆綠營無人帶領到出黎選就輸硬

第三輪都過既話 佢係咪可以收皮

飲酒囉

最後咪公投

入黎就係想睇呢幅

中共棄卒

泰妍

一食飽就見到呢個post

屌，開始扮可憐，師奶阿叔又隨時中招

台灣差啲比佢全面支化

這讓一直努力市政、防範疫情的韓國瑜相當心寒。
我睇到呢段都覺得好心寒

中時不意外😪

蘇貞昌光頭但唔係仆街！

張衛健衰乜

正藍好自然唔會同意紅統

賀支共國慶，不過冇做護旗手打和啦super

光頭都有好人嘅
陳偉業都唔差

之前由廣西返廣東經過肇慶，去左戶人家吹水
佢就係播中天，係咁吹佢

台灣「外患罪」舊年修例
中港澳 亦納入適用範圍

柯文哲睇路

前大中華膠表示：咁都批鬥，黃圈點壯大

無共狗撐喇?過街老鼠

講奶共嘅光頭偽人，打功夫嗰個暗星奶得肉酸好多即係大帥哥嗰個

未出聲鬧死廢青果d就算掛國旗我都唔會當敵對勢力有腦有良知既人有機會策反，而且唔出聲唔代表冇做嘢，有d位置既人唔方便講，李嘉，燉佬，就

毓民而家仲有冇撐佢

笑死

邊個敢痴埋去

下屆應該賴功德架喇

身為天主教徒撐共產黨
利申，見過去返教堂

三立改成兩粒 我就接受你的訪問

政治呢啲野講唔埋 2年前邊個會估到韓國魚選總統
台灣個個都係做8年就政黨輪替

難講喇 連任總統得李登輝 陳水扁同馬英九
睇個勢我諗民進黨玩多兩個任期都仲得

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

屌食緊野

支持韓國瑜帶領新中國 打倒習勢力

清，你家下咪數曬台灣啲總統出嚟囉屌！

佢數漏蔣介石同蔣經國嘅
不過呢兩個連任連到差唔多入棺材嗰日咁滯

罷左,你就大把時間訓

下屆鄭文燦都有機

嚴家淦同李宗仁無連任